# Установка тултипа для полей #

Пример использования
```
#!php

// показан как на таблице так и в интерфейсе радектирования 
$crud->tooltip('first_name', '<h2>Поле отвечает за Имя пользователя</h2>', true);
// показан только в интерфейсе редактирования
$crud->tooltip('last_name', '<h2>Поле отвечает за Фамилию пользователя</h2>');
```
